{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56441&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 캣츠무인호텔"
    },
    "text": "周辺情報:久慈工業団地までは5分の距離で、玄風はとても近いです。 昌寧郡庁までは約2.4kmで約9分の距離で、玄風テクノポリスまでは5kmで約5分の距離です。 久慈工業団地までは5.5kmで約5分の距離で、論工団地までは2mで約2分の距離です。 追加案内事項:宿泊先は先着順特価客室、デラックス客室、コスパ連泊特価客室、早い入室客室に区分されます。 先着順の特価客室は連泊が不可で、デラックス客室は連泊時に退室後に再入室が可能で、荷物は持ち歩いてください。 コスパ連泊特価客室は荷物を置いておくことができ、早い入室客室も連泊すると退室後に再入室が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "久慈工業団地までの距離は何キロですか？",
            "answer": "久慈工業団地までは5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "久慈工業団地から玄風まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "玄風は久慈工業団地からとても近く、約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "昌寧郡庁までの距離は何キロですか？",
            "answer": "昌寧郡庁までは約2.4kmで、約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "玄風テクノポリスまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "玄風テクノポリスまでは約5kmで、約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "論工団地までの距離は何メートルですか？",
            "answer": "論工団地までは2mで、約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先はどのように区分されていますか？",
            "answer": "宿泊先は先着順特価客室、デラックス客室、コスパ連泊特価客室、早い入室客室に区分されています。"
        },
        {
            "question": "先着順の特価客室では何ができますか？",
            "answer": "先着順の特価客室では連泊が不可です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室では何ができますか？",
            "answer": "デラックス客室では連泊時に退室後に再入室が可能で、荷物は持ち歩いてください。"
        },
        {
            "question": "コスパ連泊特価客室では何ができますか？",
            "answer": "コスパ連泊特価客室では荷物を置いておくことができます。"
        },
        {
            "question": "早い入室客室では何ができますか？",
            "answer": "早い入室客室も連泊すると退室後に再入室が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 335
    }
}